挪威在2003年发起了这一运动，在公司董事会中女性的比例为40%，从那以后，西班牙、以色列、肯尼亚、葡萄牙和德国等国家也纷纷效仿，制定了自己的董事会比例。 印度董事会的性别配额导致了一个令人不安的趋势，克莱尔·齐尔曼，2021年2月9日，财富杂志 
 他的研究结果鼓励国会设定配额，限制来自俄罗斯、波兰和意大利等地的所谓“劣等”民族的移民。 关于标准化测试，你需要知道什么?瓦莱丽·施特劳斯| 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 苏丹在三周内从提格雷接收的难民数量超过了美国一年内愿意接收的难民配额。 埃塞俄比亚正在发生的人道主义危机，由高级援助官员Jen Kirby解释，2020年12月3日 
 如果你达不到配额，他们就会把你弄出来。 亚马逊最大的批评者之一认为零售业的未来对工人意味着什么|Shirin Ghaffary | 2020年12月3日|Vox 
 然而，董事会配额最大的担忧之一——董事职位将被“象征性的”不合格的女性占据——并没有成为现实。 纳斯达克董事会多元化会起作用吗? 加拿大提供了一些线索，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年12月2日《财富》杂志 
 从20世纪70年代开始，当时的美国电影协会主席杰克·瓦伦蒂开始了一场长达数十年的反对配额制的斗争。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 作为对电影配额削减的回应，韩国对票房征收了“电影税”。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 尽管采取了财政补救措施，但部分取消国产电影配额制已经危及了国内市场。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 在华盛顿的支持下，国内配额从90天减少到30天。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我反对这个配额，因为我提倡竞争。 宣传、抗议和毒蛇:朝鲜的电影战争|Rich Goldstein | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 但我们做不到，因为一旦我们给了左边一个公平的配额，我们的储物柜里就没有足够的东西给右边了。 加里波利日记第二卷|伊恩·汉密尔顿 
 在这个可爱的古老州，每个食品储藏室、火鸡窝和猪圈都被要求提供筵席所需的配额。 北卡罗来纳第27团吉尔福德·格雷B连回忆|约翰·a·斯隆 
 他的客人们总是对他的话一笑置之，并把他们的责骂加到总数上。 《波利比乌斯的历史》第二卷(2卷)| 
 他带来了三百斯巴达人，这是这座城市规定的配额。 薛西斯|雅各阿伯特 
 每个销售人员每个月都有一个配额，根据他的工资、销售区域和以前的销售额来确定。 商业，会计，工商管理百科全书，第1卷|多种多样